甴近平/林鄭無棋行 呢個時候拉哂班議員想同大家玩End Game

一於同你玩到底
慢慢同中共攬炒

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

Pushhhh

政府on 9 + 鬥氣
好反智
一副我總之有方法整死你
我鍾意呀的姿態

平日白天同夜晚周末的分別

知唔知點解黑警依家係中環唔敢有驅散行動 ?????????

屌，大家如夢初醒，原來工作日既中環就係比機場更春袋既春袋！

中環快閃證明，一至五白天防暴武警同畜龍係唔開工

黑警選擇性無視中環快閃及和你返工，卻提早知道老蘭有集會